個女仔唔係好應機,仲應唔應該揾佢?

做兵囉

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

國難當前，放下兒女私情，831見

佢對你無興趣，完

我傾緊那個
平均每晚講一句野
但十次九次講自己野唔係回我
又點睇

臭雞

我唔介意做
但都要派下軍糧俾我

831見

你仲keep到?

國難當前仲談兒女私情
醜唔醜

佢想應自然會應你，佢唔想，你再搵只會係煩膠。

我傾緊果個
24個鐘先會回一次
然後又潛水

已經打算放棄

傾了三個月
出過一次
但再約無視我，但都繼續每日傾一句

人地做緊愛點應你機呀

Next

same
但我有時一日一句都冇
你有咩打算
其實齋做朋友我都ok,佢性格好好

藍字絲覆你：

經常唔覆你= 冇意思

再搵會變煩膠
不要太難過

之前係正常傾到定點?

咁突然唔應都要有個原因

傾計有撚用咩，直接約佢出黎游行，再拖手

有冇可能只做朋友

唔中意你要原因㗎咩？

通常覆都唔想覆係連做朋友都唔想 死心啦

點會突然之間唔鍾意

thanks~

倒返轉諗 如果你鍾意果個主動搵你
你會唔會hea覆或者隔好耐先覆

溝女要自然 唔可以俾條女覺得你好需要佢
同埋要做到係佢搵下你 你搵下佢 唔係你成日搵佢

其實成日唔應機係唔係女仔嘅特權

真心分享

之前我都係咁疏遠咗一個對我有意思嘅男仔
係問句嘅message多數都會覆
非問句就唔覆 慢慢佢就唔搵我

我都知好衰 但唔想俾錯signal人
如果講「我對你冇意思」 又太直接hurt

幾個月後
我見個男換咗頭像
有拖拍

好為佢開心
總有人識得欣賞你
唔好灰心

算數啦 有興趣就唔係咁對你

我唔會秒回
費事佢覺得我好肌渴

唔係突然，係由頭到尾都無鍾意過你！
由宇宙開始到宇宙毁滅都冇鍾意過你！
咪撚煩住人啦⋯⋯！

我唔要求佢鍾意我
只係想佢唔反感同畀下機會我就可以

以前佢會揾下我
但今個月開始冇

算啦 好明顯對你無興趣 唔好嘥時間喺佢度

搵到第二個更好傾咪唔搵你
你都識講又唔係要佢鍾意你
即係朋友啦
你自己有無d朋友係半年至幾年無聯絡
而家基本進入左這關係或者更差朋友都唔係
只不過你習慣左有個人搵你

唔應機未必係你咁諗
但Hea覆你就一定係唔想再理你
所以如果你再搵佢多次都無進展都係next啦

因為某啲原因,肯定佢唔係揾到第二個
只做朋友我都ok架

講下朋友嘅定義同點解一定要係佢

點解唔應機冇問題
hea覆反而有事??

識多d女性朋友先啦

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

放棄咪咩都冇
但唔會諗有下一步

你係咪想同人一齊先
唔係就無謂浪費心思諗啲唔會發生既野

個女仔唔搵你係佢睇唔到同你有一個moment好曖昧
亦都唔覺得你吸引到佢 唔係講緊你條件 係你create唔到果種feel

you are nothing to her ,man.

move the fuck on.

有個人互相關心下
佢性格好好,心地好好
就算未見過樣都會好想同佢傾落去果隻
有時我情願佢係醜樣啲,少啲對手

放棄啦 你唔搵佢佢就會搵你

same
打定輸數
但又唔會放棄

過來人經驗

咁樣就唔好再搵佢啦，正常幾忙都有時間，好明顯唔想理你，或者倒轉諗，你諗一下你唔搵佢，佢會唔會搵番你先

咁都冇可能一開始就好暖昧
起碼見幾次先營造到

要生定D 香港人出黎防止滅族

其實
其他女一係性格仲難夾
一係直頭唔回
所以佢每日已讀完幾個鐘，仲記得回我一句已經好滿足

好想試下
屌

佢性格好唔好 我唔知
但起碼我知道 佢唔想同你互相關心
人地依家就好似上面個藍絲同你講咁
想俾signal你 等你唔會誤會

btw你搞清楚你想同人做一世朋友
定打算由朋友開始再搵機會做情人
後者我會同你講 無呢個可能

唔應你正常。人地好努力做緊文宣。我係女見你呢d時間還開po問埋呢d野，還要加密都唔鳩理你。
想條女理你。努力做文宣。

係咪唔鐘意閒談嘅type？

近排日日都有活動，約出嚟一齊去

打蛇隨棍上 巴打有機會就唔好等 約左出黎玩先

忙住發夢好攰呀 唔好chur我住啦

巴打一定好靚仔

算啦

agger
每覆一句
已經係每日既精神食糧

算吧啦
佢可能唔想覆你但又唔好意思直接講

死心啦 明顯對你冇興趣

就係約左出黎之後收左皮

成日搵會唔會令佢造成負擔？
個人認為有啲特別野、新鮮野嘅時候再搵佢分享下、傾下笑下反而效果更好

但每日keep住回一次回得一句又係咩玩法
比起完全唔覆來講

個女仔係咪林鄭呀？

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場8.28 #Metoo 遮打花園8.31 民陣遊行 直指中聯辦9.01 機場 13:009.02 全港三罷 機場見 9.03 繼續罷持續進行- 㩒美金- 罷買賣港商店及抵制無綫廣告商- 國際Twitter & Reddit 戰線

Thanks
但佢呢個人好奇怪
有心覆都可以hea
以前佢hea我,我唔覆佢
佢又話我唔覆佢咁

揾
揾到佢block你
都要繼續搵

我情願佢block我完左件事仲好

走啦

一日未block
一日都有機會
比d誠意啦

好有誠意
只係我唔知我揾佢佢會覺得我煩定係覺得我有誠意

佢回都係佢自己講自己野
咁算佢開話題定咩

同埋我係想知女仔諗緊咩
而唔係放唔放棄呢個問題

係
佢話自己有時打字係冇乜表情
會令到人地覺得佢好hea
我研究過好多次,佢係啲咁既人

約佢又無視
跟住日日間接話有野做忙，呻下
但又ig story見佢約fd
再問佢出唔出真係驚佢嫌煩

應該慢慢放低
俾大家低靜下
係咁逼住佢佢反而會反感

我有諗過停一段時間
但驚佢到時唔記得左我

其實啲女如果冧你係會主動揾你
女人唔鍾意傾計 完全唔揾你都唔洗諗

覆極都係得幾句知咩事啦
咪煩住人啦

約出黎先啦

呢期最好機會撩你啦如果冧你
我都有女問我返到屋企未 報平安
係邊 安全嗎 小心啲乜乜柒柒

但好似佢呻完忙
我話唔好比咁大壓力自己，加油之類
已讀完第二日又直接話又忙其他野

約左啦
第一次見我又好怕醜
佢真人同text簡直兩個人
乜都可以講好多野,我轉數慢唔識應佢
好似悶親佢咁

同佢講聲光復香港
佢自然會應你

冇架喇，冇可能
只係禮貌覆你

其實點先叫hea覆 真心一問

幾個鐘，甚至一日先覆一次
內容大約無咩營養，得幾隻字，你開唔到話題
衰啲咪覆呢個😂

其實好易feel到

點解佢hea覆你就係佢唔開心?
有冇諗過係人地唔想覆你?

都係嗰句,唔好為咗啲女踩低自己身價。
就算真係比你一齊到都唔會有一個長久既關係。

因為佢講過唔開心
同埋一個星期之前仲好正常
當然有可能又唔開心又唔想覆我

你有誠意人地就要同你傾咩

你平時同佢講咩多先 可能人地對個話題無興趣

平時乜都講
冇特定話題
佢係啲講野唔深入既人黎

唔好再搵喇, 如果佢有興趣既,點忙都會覆下你.
唔好俾自己沉落去

呢個真 返工時間會幫佢搵藉口佢忙無時間覆者 但連放工放假都覆得慢 自己都明啦
利申 絲

點營造果種feel你地講到好心戰 一直示好反而好不利咁

咁如果佢都會主動問野呢？

傾左兩年，最近決定放棄

你都好捱得
有冇約過出黎

每一傾一句咁仲係咪傾計？

對自己好啲，見無機會就趁好收
為自己留返啲尊嚴

我絲角度：
攝時間

同你唔熟咪講野唔深入囉

你會同陌生人講好多自己野？

佢自己講既
佢話自己講野好跳脫
人地好難接得上

唔應兩次已經唔使再傾

如果係咁既話我唔會同佢傾到約出黎

每日幾句就算啦

我反而想問吓

如果有男仔主動撩你傾
但成日傾傾吓會變已讀不回
唔會日日搵你
間中見到你update social media就會又撩吓你
係咪都代表冇機

咁要睇下佢點解已讀不回
佢撩你佢已經做左主動

咪做到咁賤啦，做人定做厹？

開心咪得

樓主無得舊
我係仔都覺得你咁唔得

無得救 自堆

兵仔

俾曬啲尊嚴自己好冇

返

沉船既野你唔會明
以前我覺得揾錢係最重要
但做左幾年野,朋友又冇,健康又冇
有個人半年來黎關心你
佢send個sticker黎叫我加油我都好開心
錢我已經有
但有啲野用錢係買唔到
而且一遇就遇到個女神級
外貌同性格都係完美既人
已經抽離唔到

咁巴打你加油啦 自己想做咩就做咩啦

Thanks
但我應該放棄架喇

寫包單 對你沒興趣完左喇

原來係你

咁又唔係
一日仲應你一日仲有機會
睇完呢個post我覺得冇野係冇可能既

有冇女仔 本身對個男仔係零興趣之後被追到做左人女朋友？

肯定無FEEL，完

點解要搞到自己咁
2年喎

同問

巴打聽落有啲心酸

性格係點

巴打，我地唸野一樣

日本社運

得你一個朋友咩

好隨和
識得關心人
唔會亂發脾氣
冇機心
好勤力工作
唔貪心

垃撚圾
鬥爭時刻仲開垃圾post

咁政府一日唔回應五大訴求你都唔好打丁喇

你知又開post

有冇諗過其實係佢揾唔到野講
你點解唔試下做主動個嗰

你地之前傾計有冇曖昧過

有少少
但佢轉左工之後就好忙
成個人變晒咁

唔好太密，佢唔覆就隔2，3日先再搵

算撚數啦 你問得都知冇行啦
真係鍾意你 日日幻想你捽碟啦

成日都係咁會越來越淡

你太chur佢可能仲反感
同埋日日傾計好快無話題，留d私人空間俾佢

我明呀，所以冇chur佢
但好似慢慢步向玩完
自己咩都做唔到咁

巴定絲呀你？咁都傾到兩年.....以為見到自己留言

如果有條你冇興趣的肥扒晚晚msg你，
你會不會回 ?
我覺肯回幾晚已算禮貌了。

姐係人地對你冇咩興趣

揾多幾次
關心下佢就會受落

唔反感我會回
有另一個絲間唔中都會揾下我,我都回會
但我唔會主動約佢

識左幾耐呀
睇下佢鍾意啲咩

會唔會係新環境唔習慣 有冇關心下呢方面

唔係太清楚
佢仲要返多份parttime
有時連踩十幾日
所以佢話忙我都信

應該對你無乜興趣

即係佢對你已有反感lor，
回憶下有冇咩人msg你但懶得回的情況，
應該會有D 頭緒

咁可能佢唔係唔想出來，只不過近排忙，其實可以關心下佢近況咁等佢講下舒下壓先。如果對方忙仲堅持約出來可能會有反作用

冇堅持約佢啦已經
咁都要佢講先至得
一日先覆幾句點知近況喎

其實如果翻緊工的話，都可能收工攰所以無覆嘅。如果了解過係，咁最好就係weekend或者睇對方得閒先傾啦

唔知佢幾時得閒
同埋佢都有自己既朋友
所以依家都係慢慢等佢覆
但每一次都係好漫長既等待

咁只可以俾少少耐心等下，如果佢係想同你發展或者做朋友，得閒嘅時候會穩翻你嘅

佢之前有冇提過幾時係off work之類，如果冇下次可以先關心幾句，然後就問下

佢返工唔定時的
佢啲親戚食飯都約佢唔到

唔好搵，面對現實

巴

唉好sad....覺得自己好犯賤，佢總係唔會話同我冇可能，但又唔會拒絕我

我都係

善用不推文

約佢出街囉
佢堅持唔出咪當係拒絕你

今日佢又突然之間覆得我咁快
都唔知佢諗乜

佢係仔黎，好被動，識左成年，見過一次架啦。成日話忙........然後話遲下約我

如果一個人夠重要，幾忙幾累都會即日覆啦，
搭車抽一分鐘打幾粒字不是難，而是有冇心o者

我覺得你可以問候下同關心下佢 見佢返partime 又好忙咁
我係勤力同認真既人 一忙起上黎 真係好少理人 之前有個男我對佢有feel 不過一忙起上黎 例如做project啊 我係讀design 每日訓3-4個鐘就做project 就算佢搵我 我味做好手頭上既野 都好少覆 不過一做完 就即刻搵返佢
所以你可以得閒問下佢呢排點啊 關心下佢 就算好忙 如果個女仔對你上心 都一定會搵你 同埋唔會hea覆你

最唔鐘意咁，係就直接講，唔好要我諗

一個男仔從來只會ig dm我 電話都唔問 姐係點

never lose your soul

想放棄就放棄

留意文字中嘅關鍵字
再揣摩個女仔嘅情緒

你俾你電話佢lor
咁咪知佢想點😂

放過個女仔啦

勁似我....唔鍾意同人text但係見面好多野講

其實每個人唔同嘅，對於某些人來講可能愛情唔係生活入面嘅第一位，可能係工作可能係其他興趣愛好。所以如果要用回復信息時長來定義每個人，其實係唔夠公允的。

你條女好似我

鍾意果時就揾我傾計
唔鍾意果時就唔應人

大家故事都差唔多 表示放棄

咁多啲約出黎啦
有啲人就係唔中意msg
就只可以係現實上感動佢

約到先得架
就係見左一次唔知係咪佢唔鍾意

我諗
如果佢對你有意思，都會主動約你同埋關心你
冇興趣的話，就係no concern of u，只會講自己野，你約佢佢都唔會出
我從來唔信誠意可以幫助建立關係

咁就算冇興趣都可以做普通朋友啫

扮下野派軍糧 真係開心咩
咪呃鳩自己啦 純粹太廢放唔低咋你
世上大把女可以比到開心你 唔係得佢可以
乜鳩一生至愛 咪懶情聖啦

好多女仔都係咁現實
最近先領教完😂😂 sigh

我都係咁 唔太鍾意成日拎住電話text 但見到面會好多嘢講

識緊個女仔又係咁 online緊又唔覆 得我搵佢 又係一日覆3次msg 諗住唔覆佢幾日 睇佢會唔會主動搵我

同意 根本人地都唔鳩想理自己 問幾次先覆一兩句 有時應都唔應 見過左一排你唔搵佢 佢就會了你講野 之後又循環 講到味 預左嫁啦 自己咪又係犯賤 去搵佢 去應佢 人地根本就唔需要你 你擺人地係你個心入面咁重 人地唔開心 同開心都唔關你事亦都唔會同你講 成日係到扮小丑根本就自己攞黎賤

試過兩次

最後結果係點？

未有結果

依加都係keep住每日幾句？

上星期係
跟住佢又話唔開心
一直都未讀